PCCW同TP-LINK係咪有仇 ?

利申：ROUTER之前係人地幫我買 + 搞
之前一直都以為HKXN幫我整得一條CABLE線
個人就懶係醒咁幫我整左SWITCH MODE (插LAN出LAN)

今日轉左PXCW就奶野
同樣插法. 電腦上網無問題.
但WIFI好似得一個位咁
仲要入唔到192.168.0.0 果幾條IP
SETUP唔到個ROUTER. 死症係咩都唔知

我認我抵死 查都無查就用國產
但之後會買返. 但有無人可以幫下手先

你個router唔識派ip? reset啦

Set 左switch mode 梗係唔識派ip
Reset 返做router mode 就得

你噏乜鳩

咩wifi 一個位

咩 192.168.0.0

你想入router config?

tp-link default 係 192.168.1.1喎

192.168.0.0係 Network Address

你用 一定入唔到 設定畫面

用華為就唔會有咁既事

唔係應該LAN 插 WAN?

你本身係咪用100m lan線入屋，而家轉左光纖入屋？
係既pccw modem有4個port
插條lan落個port再插落隻router既wan port
唔識派ip就rest隻router

篤實粒reset制直至router閃一排燈
然後login set隻router
機底有寫192.168.1.1定192.168.0.1

無記錯係登入係
名稱：admin
密碼：admin
or
名稱：admin
密碼：passwords

自插

Done
搞掂
Thanksss everyone

..... TP-LINK 此post已完

直接去買ASUS Router啦仲諗

netgear 呢咁

乜乜link，此po已完

TP個WIFI真係....

ASUS屬於黃色經濟圈，推ASUS先
Netgear老鳳未用過，聽講一直都同ASUS平手

國你老母

最近先知原來 D-Link 係 100% 台灣製造. ( 雖然個 UI 好撚跩 )

TP-Link